想搵銀行按掲sales / 按揭中介

買到新居屋想搵按揭offer
請介紹 TG @m97hk

.